唔知片入面對情侶而家點

條片已經10年前
就算而家唔係一齊，呢個都肯定係一個難忘既回憶
青春，so good